全盛蘇狗勁定全盛阿古路勁？

我勁d

呢季蘇狗真係好撚勁

球會仲話有得比下
國家隊咬人拋離阿古路成條街

蘇狗carry

一定係蘇狗
阿古路靠隊友姐 下下喂哂靚波比佢 緊係多入球啦

球會都冇得比
阿古路從來冇接近過世三

牙蘇組織進攻 包埋罰球

咬人喺利物浦全盛個季角色同美斯差唔多
乜都做哂 乜都做得掂
係被人跣撚走咗英超
如果唔係真係名留青史

明明我都好勁

入錯timing
個陣打強隊前面入幾多後面輸返幾多

咬咬差唔多一個踢哂咁，後面輸幾多粒佢就入返幾多粒

蘇9好似全能d 把握力二個就差唔多

全盛美斯>普通美斯=全盛C朗>普通C朗=全盛蘇狗

蘇狗係第二個年代係Top1，
一年入40幾球其他球星都做唔到啦，仲要高峰期長

so9
唔係拳皇條傻鳩仆街應該一個人佩帶爛時既垃圾痢拎英超

擺阿古路落個隊利一定拎唔到第二
唔係個條跣腳仆街一早贏左英超

阿古路16號嗰陣勁啲
又帶鏝入agueroooooooooo呢球攞英超
不過低迷嗰陣極廢，好似上季定上上季啲12碼狂miss
同埋到而家都係啲門前執雞都miss

so7就好似入遠都keep到個form咁
同埋斬波勁好多

So9勁d

咬牙蘇,但佢仆街啲

阿古路得禁區內無死角
蘇狗禁區外開始組織 做埋假九攻中都得

同埋so9做笑匠都一流
睇佢今年啲比賽

盤扭 射術 傳球 罰球 乜都有 呢季真係幾屈

一撚定蘇狗 全面好多全盛蘇狗世三

如果全盛so9係宜家隊猁

32歲喇

應該爭緊三冠王

蘇狗好撚全能喎

笑匠都入到15球

蘇九個年根本球王級

沙拿會無得做世三..

球王feel之後美斯好命又有勁隊友

牙so英超季初停賽入31球
西甲入40球拎神射手

沙拿家陣係世三?

今年利拎三冠世一都仲得..

屌，如果唔係咁跣法，兩個都比人講十世
蘇七半球王
謝四永遠利物浦

仲要夾到美斯，阿古路一夾美斯就比人弱化咗

狗黎 , 亂撚咁咬人 , 更勁我都睇佢唔撚順眼
利申 , 個年買左1000蚊加納出線

其實今屆世盃夾得唔太算太差, 不過阿古路連出場機會都唔多..

條友on9十二嗎ban 落條眉到無辦法ga wor..

美斯傳送+so9 d走位冇得輸

真正既全能型

拎唔到英超果年既so9勁d

佢ON9自己炒真係無得怨

你on9，搵美斯神同隻咬人狗比，咬人狗有無奧運金牌先

如果唔係謝4咁樣整走左個冠軍
兩個人都係名留青史啦
謝4永遠紅軍大哥,最後終於完成心願奪冠
蘇7就擺明一個人打個冠番黎,直接做利物浦傳奇

屌你老母, 錫完個杯就係你架啦?放返低啦仆街

咪衝出來柒啦，美洲盃係俾啲公認既弱國擦數據既姐，連智利呢啲九流國家隊都捧過兩屆，你唔係以為個盃有公信力

你咁講法 叫亞軍廷情何以堪呢

講全盛蘇狗屌打，但係阿古路持久過蘇狗好多

反擊俾到個波佢仲要有單對單能力，自己唔去仲可以分波，路線同力度都好準
應份做既野係頂級，仲要幫到成個前場進攻
根本剩係計正前鋒既話係世一

全盛蘇狗真係世三喎
依家啲咩夏薩特 尼馬 沙拿冇一個接近美朗

諗極都唔明點解當年三冠王之後冧唔到莊

沙維走左

一季入17球同沙拿並列榜首又有遠射都廢
So7當然勁

因為MSN都係南美球員, 果年國際賽期飛左去南美之後返黎就收左皮..

咬人可以帶到史達寧好似哥狗帶佢咁
已經證明佢勁過阿古路

果季去到頂 聯賽40球 西甲史上第三個人單季有40球

2018年世足先生第三名

計全盛一定係so9勁d 不過我鏝有個持久型牙路都好滿足

屌你老未 so9一個人帶起成隊波

冇蓋清，so9有冇今日嘅成就？

咬人同史達寧同場：咬人帶得好
阿古路同史達寧同場：哥狗帶得好

蓋清根本就係迷so7

How about Torres?

呢啲波美斯神合埋眼都入到啦

鬥回塘既話算係世一

最主要係比隊春藥下體踢走左
正路既 因跟手個陣下體踢走埋拜狗
係決賽基沙文敗家再加皇狗有越位入球
柯拔甩又lag機先比皇狗-6拎到
根本個季講實力皇狗係皇巴拜祖馬入面最廢個隊

全盛拳王做配合有加乘

仲有垃圾後防+已經咬完人停左好過場

全盛一定so9>牙路
牙路fans都咁話
不過總結成個生涯就難分高下，各有經典

你咪撚燈

蘇狗如果唔係中左瘋狗症應該可以勁過美朗

有冇奇雲道爾咁持久

全盛蘇狗>阿古路
可以話球王級
但距離曼聯C朗
仲爭咗個球王距離

C朗拿度
只係用6季(23歲)就做咗
英超史上最強球員
3連英超 2次歐冠決賽(其中1次冠軍)
簡單嚟講
C朗最差嗰季表現=顛峰so9

阿古路 點勁都帶唔起國家隊

果陣曼個三叉戟咁撚勁
So9利個陣差好遠啵

本身今季夏神 可以挑戰蘇亞雷斯全盛時期

點撚知 條油又玩野

唔肯踢假九c朗走左之後 最撚勁個條油 一定係蘇亞雷斯。可惜走得快
如果踢多兩季 應該做埋世三

但c 朗 踢曼聯真係 似mk 仔 冇大佬feel

最記得最後個季 踢歐聯決賽對巴
踢中鋒。廢撚到仆街 態又差 係到屌隊友

最記得so9 4:0 norwich個場 點入都有

牙蘇比條冼腳仆街搞到無英超

而家謝拉特唔係名留青史
年年都有英超冠軍
反而史上第一個球員跣走英超冠軍，點都出名啲啦

對利物浦既FANS黎講就係名留青史既
但對大眾黎講就係臨門一腳,未至於遺臭萬年...但..

想講佢停賽入31粒果季，啲十二碼係比晒謝拉特射咁濟，如果比晒佢射都幾和味

其實都唔怪得曬佢
個年前面入幾多後面失返幾多 謝拉特都係勉強當防中用
只係咁岩個場關鍵少少 如果之前和少d已經提早奪冠

so9全身武器，唔講用牙，世界盃用手幫國家隊晉級，fifa即加佢守門數值，傳奇到咁，牙古點比

真係離撚曬譜 如入無人之境

讓十場都拎到神射手唔係講笑

軒

蘇亞雷斯英超最後果年 比人叫做世二
阿古路 世五都好似冇比人叫過

阿古路點勁都好 都係得佢一個人勁

美斯 c 朗 蘇亞雷斯個種勁 係成隊都一齊帶起

全盛蘇狗成個美斯咁
去到巴塞都仲係西甲打破射手榜壟斷

根本同c朗同級數 不過利記時期冇冠同去到巴塞有美斯做icon

全盛期有啲大哨影子 啲碎步 背向轉身 鬼馬到

曾經世三 韋拿， 費托 、法卡奧 、卡卡 、 小白、 沙維、火焰射球

呀蘇 係呢班入面 又排第幾？